愈來愈唔想玩爐石

小弟唔係好勁 但每季最少都打到rank5
但因為上季冇咩點打 所以今季rank15起手

話說今日就出左新資料片爆爆計劃
小弟特別中意玩賊 所以就合左副算中速既死聲賊黎玩
點知對到既係鋪鋪快攻 鋪鋪聖騎 根本試唔到副deck
唔係話快攻唔好 你想爬分緊係玩快攻啦
但場場都遇到果陣真係好冇意思
之前就單數聖 而加就機械聖

不如隻game直接叫聖騎戰記算啦

玩都未玩過 不了

明你心情
呢隻game 要睇meta 黎玩
唔啱自己玩法嗰個patch 真係會好無癮

所以我一早退咗會,
有時手痕想玩卡game 咪間中拎隻hand of fate 2 出黎玩下

我上個patch淨係玩kingsbane卡係r15都玩得好開心

每個板本都有唔同既職 之前個季咪又係牧士天下

賊E家都主係玩雙數or刀賊 你唔玩主流 咁無計架wo

不過爐石只要課金同有運仔已經玩哂 唔洗乜撚野技術

岩岩果個版算係咁唔
個個職都有幾副牌玩

其實呢隻game 已經好公平
唔課金keep 住玩絕對係做上到傳說
有課金既多卡可以玩多幾個職業

宜家仲興緊聖騎？
以前 佛陀/快攻聖騎士 嗰期
已經頂唔順del咗驚
聖騎幾時收皮

賊果副唔係單數咩 我不嬲唔中意玩主流
單數賊都冇玩 玩開奇蹟同一副自己砌既親王賊

唔記得啦 單定雙都好 都唔關我事了 無玩好耐

卡game勁deck就會變主流
玩非主流就預左勝率一定低d架啦

隻game隔一排舊卡唔撚比你用唔課邊有卡玩

依家先頂唔順D聖騎
咁以前死聲獵個年代算咩

聖騎打比賽都無人帶啦 仲好意思話勁?

真係日日玩
有打下競技 間唔中6win 以上

等一次改版都夠開30包以上
咁抽下又合下點都夠砌一副既

再唔係課幾舊水囉
一年課3 次

好有同感
場場唔係快攻術 就 聖 or 法
玩卡game玩到咁係癮
淨係撞面 無特色

利伸 只玩 控制 後期deck
只玩牧
追rank已經是 以前control priest嘅事了

唔玩rank
淨玩競技

十場有九場快攻

而加快攻術又勁左

係
依家打緊
張1費buff +22

有時遇到一樣玩清泉deck既對手真係心入面尊重佢

巴打 會唔會有幸遇到我
從來唔玩快攻打面deck

仲有死聲+11果張 再加copy自己果隻惡魔仔

加好友啦

遇快攻 輸到唔想追rk
一直後期deck

game 廠求緊你唔好唔玩呀, 你唔玩佢地會執架

賊真係好難打快攻

可能我玩左唔係好耐 冰封王座果陣開始玩
果陣快攻最勁就魚人聖 但都唔算多人玩
起碼唔似而加一見到聖騎就知係單數

以前平衡好多
初期版本 控牧 火占控 但 機械法 啲怪數值靚 難解
依家 根本變咗你一focus 解快攻 無能力打後期
但你睇下 快攻聖 術 去到後期都係有戰力

封測玩到16年年中已經無玩

為玩而玩無樂趣

不過打競技場消時間真係唔錯

好過玩垃圾手機GAME

依家 個個快攻真係為玩而玩

依家快攻 唔再係前期有爆發
去到後期都有
你睇係 聖騎 去到尾5費buff 6費傳 變33
術 dk 啲怪又番哂黎

一出新卡 之前既全部變垃圾 睇卡多過睇技術 唔齊卡有運都無用 垃圾驚

所以咪話
盜 後期都有 44係牌堆 keep住有場優
根本唔平衡

一啲趣味都無
淨識面面面
我輸都只會玩牧師 爆牌德

竟然仲有人未棄

只係大部份玩家都想用快攻盡快衝上高rank
所以低/中rank局遇到快攻既機會實會多d
上到高rank其實快攻/中速/後期deck既數目都比較平均

所以隻game 啲人 只係享受緊贏
唔係 deck 趣味本身

快攻DECK都可以有趣味架

自從佢分開兩個mode同cut左我咆哮德 就冇再玩了

臉臉臉 我唔識欣賞

最嬲係咩
個個快攻 到後期 唔夠打就投降
比我隊control 埋尾都唔得

其實係唔同遊戲態度既問題
有人鍾意快攻打死人既爽快
而你鍾意解人場慢慢撚死人既感覺
冇得話邊個岩

有無其他卡game推薦

多快攻咪整套多解牌嘅deck玩
不嬲低rank都多快攻喇

新兵聖 zoolock長期t1喎

卡boshy卡23粒鐘打返children card game 好過啦

以前佛陀聖 里諾牧 咆哮德 dr7 turn8炎魔先on9 依家就電影薩 自閉德 zoo
根本個個patch都有cancer 冇完美嘅game㗎

改咁快點跟

無玩2年

堅持玩龍牧玩左兩年 以前上過r1依家r5都好難

其實係實在追唔切版本
慢慢儲到一副又轉版又要追過
上版本就棄左了

藍龍德

垃圾game都上熱門？

新卡包幾好玩喎
有返卡game應有嘅歡樂氣氛

隻game唔課金嘅話
要好勤力打arena
否則追唔切啲新卡

七點用zoo上左傳說
可以開心玩on9deck
藍龍薩鋪場薩

棄左好耐
好懷念 freeze mage 環牧 奇蹟賊 奴隸戰

依家慢速OTK玩哂喎

只可以講，爐石要上左傳說先係真係享受爐石，唔洗再場場快攻. 我就中意玩戰士，極度討厭快攻

最高試過係快攻薩任賊稱霸個版本用防戰上傳說頭20

快攻獵
無腦tap輕鬆天梯

freeze mage係咪無人玩了

tempo/aggro paladin好快冇油..
你玩control deck基本上你清到佢t4,t5都無一個大board
你已經贏硬..
除非係odd paladin. odd paladin無咩解. 睇大家抽啲牌靚唔靚

今個expansion暫時睇應該都係floop token druid同dr. boom warrior top tier

藍龍德都係好勁

藍龍即係Malygos?
我講嘅Floop token druid就係有落Malygos
呢個patch 將token druid 嘅synergy 再昇華。暫時我玩咗幾粒鐘已經80% wr
真係好on9
唯一缺點係就砌呢啲deck好貴

其實even paladin仲勁過odd
不過odd 款deck平好多，even無記錯要8000幾塵，odd好似3000幾定4000幾就Ok
多啲人玩同埋都算係我玩過最無腦嘅deck
基本上你抽啲牌啱就好難輸。

認同. odd paladin 最多叫mid range。 真係唔算快攻。
odd paladin 最勁係去到t5,t6你清晒佢個Board,佢可以1T 就齊返晒full board.
odd paladin最大弱點我諗應該係無咩control 牌，基本上都係buff speed, buff minion牌
對住啲token druid, shudderwock shaman, quest warrior, even warlock 之類odd paladin其實勝算唔算好高

見到呢個post先知終於出新包 無玩兩個月
出新包 用快攻上分是常識吧
雖然無課，但玩得耐都叫有幾千塵，上版d主流版合晒黎玩，最後都係覺得主流聖騎術士好悶唔想玩（最中意玩奇蹟同爆牌賊）

競技先係真正爐石

一有錢就打競，成日零勝

不過每次有新資料片都會課

剛剛課左80包

去到Patch尾 單數聖都絕跡r5以上啦

r10以上都少見

係女巫前咪重悶 唔係西瓜術就牧師 惡毒

基本上淨係見到3職 牧術德 聖都唔夠勁

女巫中後期（改左卡後）都叫做每個職都有副玩下 勝率都唔低

基本上無一套係成個patch屈哂

快攻>Control>OTK>快攻

算好玩左

辛辛苦苦嘔套冰法之後堆卡入哂名人堂就轉左淨係玩PVE

改板太快真係無意思
我鐘意玩風雲會3v1多d

中後期開始個個落火占師
單數聖返去食蕉啦

Zoolock掘起之後 多人用返Control去打
不過打咁多場總會有神起手
輸都無計

太慢會悶

佢之前如果無改廢部份卡 成個Patch重悶

魔方術合唔夠一個月就改左 儲左好耐

我都係合左就改 不過西瓜 死聲傳都叫做用得返

停玩左一個月 退唔到

odd paladin 用黎屈下啲新手係幾好嘅
完全唔洗用腦，頭4T 抽啲牌靚就贏9成，抽啲牌7就T5 concede
不過新patch 睇啲mech 牌，odd paladin 可能會有改善嘅m 睇多2個星期先

zoolock 早排都見好多。依家少左好多evenlock 多左好多heal zoolock.

ICE BLOCK都入左名人堂啦喎

一味靠運，場場同一套路，唔知有咩好玩
打到rank2

我舊版卡都未齊又要準備打新版

本身依家睇人玩甚至比賽都覺無聊
點知新改版仲無聊

其實合住一副打先 唔課金好難齊

單數太易比人counter 個缺點太大 無解場

未改之前 雙數真心屈

集結作戰 一視 奉戲 炸雞 637 巫妖王 弗丁

前中後期都唔會輸

不過當時有副Cancer西瓜術先無咁突出副雙數聖

所有卡game都係同一套路嫁啦
你想一副Deck多變化咪加多d隨機性囉
有咩好屌

好難吸引到玩家繼續玩落去，好快棄坑。

基本上頭一個月唔好亂合卡 而家個meta成日變

如果宜家聖騎快攻叫on9
咁t7獵個時代叫咩

同埋隻game根本唔岩新手玩咁多張卡

咁你入嚟做乜鳩

卡game既通病黎

你新卡唔出勁野新野 唔會有人課去玩

咪等佢改卡囉

而家都多Deck玩 你上到R5亂玩又得

今朝先自組一副戰士黎玩

諗哂個Meta玩緊咩去Counter

見到對面都打到不知所措

而家快攻係單賊

順既T4 byebye

都係順返版本變化 果期玩瘋狗德上傳說

heal zoo勁d

張新傳抽3張太勁 第67turn打後用 基本上3張都岀得哂

運氣遊戲

上個版本同今次個版本mage都勁垃圾 mage專攻表示棄game 又出埋d咩magneto複雜到死

你on9 ?

個個都齊卡想問暴齊點賺錢keep住個伺服器？

用下個閪腦啦

快攻可恥

我都係

得舊卡咪玩wild
一樣有齊獎勵比你拎
都唔知垃圾左喺邊

轉玩Gwent

快攻mage 通街都係

t7
海盜戰
jade druid
secret pally
係咪史上四大cancer?

西瓜術呢？

機械法？

揀/諗副counter ladder不知幾開心
長個patch未試過用快攻爬
你唔明/做唔到 係唔熟卡同唔熟成個trend

利申: 亞服傳說玩家

識玩一定玩法師
由一開始已經係玩法師

你就真係用下個腦啦 賺錢淨係識出新卡？咁好多game都要執啦

你估個個都想玩快攻呀
我夠想玩控制
大佬冇卡呀
快攻 又平 又勁
唔玩佢 玩都冇得玩

屌你紫色奶頭根本爐石親生仔
次次出新卡都咁閪勁，玩條撚
你玩埋我個份

無死聲獵

點配合...有冇list參考下. 同埋幾粒鐘80%wr會唔會太誇張？Ching幾多rank開始打？

對比同期deck，t7同期 秘密聖同咆哮就真係cancer啦.
而海盜戰同jade同期，點會冇aggro jade薩？當期最cancer就係呢副薩..再下個patch薩nerf武器就海盜戰變cancer.

其實唔可以話邊副最cancer，因為每個patch都會有唔同既cancer deck

利申 由哥哥打地地版本開始玩 當年dr boom無敵

已退坑
主玩聖騎都係咁話
唔玩快攻=無野玩
想玩下任務，玩下buff聖 齊deck都難
齊deck又比人屌打

玩咁耐爐石，真係初初玩個月合過機械薩沖過一個月，果陣薩滿仲係冇人玩既年代 t7 機械法 咆哮德 秘密聖統領既年代. 之後冇再玩過快攻，再之後就好少左t1 deck.

利申 由玩爐石開始第二個月已經每個月係傳說，最高上過傳說第10

咆哮德真係好好玩

垃圾運氣game

當年爐石比賽仲打緊kof制
個個都係度鬥死聲獵內戰邊個贏 之後就直接串3
同期完全無對手

咆哮德同秘密聖係爐石史上最無腦既deck

唔係我唔想爬分

而係唔想為左爬分去玩快攻 但其他deck又好難爬

玩牧師我最鐘意打快攻

你係咪唔記得左巨人術

海賊戰個期仲癲
果斷棄game

折晒副賊去玩戰士啦 爽到

巨人術同依兩副完全係兩個level

睇下你難爬既定義係咩
雙術 電影薩 藍龍德 token德依堆勝率一定夠爬rank

好鐘意玩冰/任務法儲齊combo牌就可以otk人

ice block
而家既控法淨係玩抽唔抽到jaina

藍龍同token druid係好考技術
幾多抄黎玩但係玩唔掂

而家快攻好強勢咩？

我而家爬rank見控制/OTK多

快攻少之又少

好多zoo 雙薩 單聖

我場場遇聖騎 zoo啵

快攻先好玩喎
屌你d人玩磨 下下燒線
玩鋪卡game姐 唔駛場場都15分鐘以上呀？
由佢加埋落手機玩 快攻必要架喎

但講真 你上到rank1開始
快攻勝率會低左
所以快攻係for爬rank 但你要上傳說都難d

利申 好早年代 t7獵上過頭200傳說
宜家係競技場休閒玩家

呢個真 啲韓狗仲衰 出牌慢撚過閪

我淨係玩賊

奇蹟賊都可以爬既 睇你撞到幾多快攻
睇番vsdata應該得30%左右快攻
不過亞服就無數據睇 我自己打就感覺上50:50

差啲唔記得undertaker呢張西牌

我由第2季開始玩, 玩到近兩年淨係打ARENA

死聲獵果期根本清唔到果隻濕鳩兩費怪就注定玩完咁濟
打落去只係睇捱到幾多ROUND

其實季季都有快攻 好似以前獵人咁 只係勁打頭
快攻玩落好無癮 好悶又無技巧
我個人偏好控制既牌組 要思下考對策 咁先好玩
鐘意玩巨人術 重生牧 以前德仔玩自然咆哮 依類

快攻出卡其本唔洗用腦
又有穩定表現
以前有外掛識用zoolock幫你打rank

快攻 起手靚就秒
唔靚就投
咁樣真係好玩咩

aggro好少可以卡起手
大部份低cost牌表現相對穩定
唔同control deck又要塞key卡又要塞唔同前期牌防唔同類型快攻
你打RANK要效率緊係aggro最好

玩賊同感
賊永遠唔會係top職

但都係打贏我

5費加基森4費炸雞奇蹟賊
4次就完任既任賊
依兩副肯定係當時META既TOP TIER

任賊好快nerf左
大家應該join德佬 親生仔黎新卡永遠有強化

哩個都真 但無課/遲開始玩好難追deck

我賊都有好多副

同意。

回樓主

屌，個個都玩快攻 係要砌副野比快攻恰又要賴遊戲毒瘤

真係戇柒鳩

唔識調整副牌架？ 唔識玩其他野架？

如果你副野係勁，就變左係個個都玩你副野啦，啊大哥

如果真係玩控制既話一定唔想打果堆otk反控deck多過唔想打快攻

電影薩

咆哮德 奴隸戰

唔跟meta就唔好屌啦

又要上rank又要唔跟meta

想問呢d人咩心態

隻隻卡game都係咁嫁啦

等Artifact啦

打rank 要玩低勝率deck係你問題啦大佬
你試deck唔識去休閒mode?

隻game運氣 >>>>>>>>技術

其實長玩既話
每一季整一副新deck完全唔難
解哂d用唔到既舊牌
一定夠整多副
當然，有收藏癖唔拆牌既另計

一場半場就係
場數夠多既話技術同運氣一半一半啦

一副爆牌賊打天下

控制法打電影薩完全無得打

玩Faeria啦

尋晚用呢set
由R8開始打

之後再試下玩呢set
比想像中viable,但一場打好耐

呢套control mech warrior幾好玩

Deck code:

AAECAQcI0gKQB47OAsLOAp/TAurqArj2ApL4AgtLogSRBvsMvsMCzM0Cz+cCm/MC9PUC4vgCg/sCAA==

佢用緊最新嗰套比呢套少1張omega assembly 多1張rotface

deck code:

AAECAQcK0gKQB4bNAo7OAsLOAp/TAurqArj2ApL4AoP7AgpLogSRBvsMvsMCzM0Cz+cCm/MC9PUC4vgCAA==

第一套....token係邊？

呢套應該會成為新既cancer deck

真心太屈

法師依個season 先有無deck 睇下
利申，玩個陣 秘密法年代今手玩番

要唔俾某一類deck屈機
取消排名囉
咁個個就會為fun而玩

上左傳說就會咩deck都有

唔記得尋晚換走咗living mana/whispering woods/souls of the forest 出咗deck.
已經唔係token druid 不過而家都執緊套新token

呢套真係幾好玩

要排名又唔要周街快deck
可以參考遊戲王game嘅計分方法

完場跟據你做左啲乜有加分
例如贏左有底分，做左特定combo有加分，過左一定turn數有加分，OTK有加分，出到n隻大怪有加分之類

遊戲王啲game好似好多野都有分加，當然用落爐石到就要重新設計過

不過咁複雜，blizzard 應該唔會諗
佢地一向想隻game盡量簡單直接

隻咁嘅垃圾運氣game 0技術可言
咁都可以做esports真係吹漲

運氣>課金>技術

一早放棄左

玩埋d 垃圾手機game

唯有把細節做到完美，把失誤降到最低，才有資格提到「運氣」這兩個字

運氣就係就算有失誤都照贏

1場就係運氣 100場都可以靠運氣?
技術=運氣>>>>>>>>>>>課金

隻game RNG多到咁都無運氣?

都有d技術成份 但運氣比重係仲高囉

冇課金點起手啊？點砌到咁多副meta deck啊？
你叫新手打arena練技術 然後無師自通一步登天做到每次都10勝以上？

冇運氣開唔到傳說卡嗰啲 咪要重課拎塵囉 明未？

連meta deck都唔夠塵去砌嗰啲 唔通學人講技術咩

唔係講緊esport?

worse player wins with RNG
你技術做到100分 對面技術90分但RNG犀利過你
你都一樣會輸

講緊成個爐石生態都係運氣行先 無論你esport又好 普通玩家又好

by Tom60229

esport淨係靠運既話連資格都未必拎到喎
唯有把細節做到完美，把失誤降到最低，才有資格提到「運氣」這兩個字

你仲唔明 運氣成分一定多過技術
你以為講緊淨係靠運0技術？

去得esport代表技術高水準 加上有sponsor賞識
全部比賽選手都有差唔多程度技術架啦 最後要比就係比運氣

零失誤都有可能輸
技術係重要 但係影響輸贏最大factor都係落喺運氣度

影響輸贏最大factor係選牌同組牌
如果選牌組牌唔算技術既話運氣真係可能重要過技術

不過你唔同意既就算
大家堅持自己睇法既話嘈都無意思

冇運氣捉唔中對手揀邊副
劣勢開已經輸一半啦

抽牌冇右手運氣 又輸一截

玩faeria 啦

twitch chat啲人經常講 RNG就係技術其中嘅一部分
如果要咁講嘅話 最後用RNG贏對面真係代表你「技術」好過對面嘅又

我自己幾同意tom對爐石運氣成份既睇法

當然你係都覺得運氣>all都無問題
再討論落去都係無結果 完左依個話題佢啦

一年三patch太密
追到唔想玩

其他卡game都一年五六個patch有大有細
爐石已經叫易追

我覺得今季好玩左 好多OTK發掘左出黎 岩岩用priest OTK mech cthun 上傳說 啲牌又去得快又收到zoolock皮

根本垃圾昆錢game 隔幾個月改一次版

唔換新牌根本玩都玩唔到

利申 開左開放模式已經冇玩 仲要搞乜撚野名人堂

隻game真係有錢乜都得
上個patch爬rank周街單數賊
跟住又個個砌單數聖食住佢
到周街單數聖 D術同戰又出返黎
冇錢根本冇得好似佢地咁多deck
你拆都冇可能轉咁快

拆deck去砌新deck一定蝕
隻game根本就係逼人課金追meta

當年奴戰，秘密聖同t7 好懷念
玩左大約兩年，停左一年到
依加玩返追唔追得返進度？

要大量金錢

你有keep住解日任儲金一定追到

玩左幾個META, 有課過金
但係後來轉左 每季出一次新卡重要OUT舊卡真係唔想玩

如果拆塵原數歸還就ok
不過間公司要賺錢都冇咩可能咁改

你拆哂舊卡
睇定多一星期係咩meta
勤力d應該夠上傳

ching有冇諗過唔好跟meta砌呢？我就覺得自己砌副deck打上去傳說係另有一番成功感

未必要好多錢，拆曬開放d舊卡，一定夠塵合一兩副meta deck

我話人地周街係姐 邊度有講我跟meta砌
冇課金得副2000幾塵嘅中速獵打到下
但上到15已經係咁見到D單數聖 牌靚先叫做有得打下
可能我自己渣啦

唔明點解一定要追meta，例如上個patch快攻賊 單數聖heal zoo lock橫行，我就自己砌副極大量前期aoe既牧師上左頭500. 屠殺快攻三寶既感覺其實好正

之前都退左好耐係早排先玩返，因為有好多塵都砌左副meta deck玩覺得打爆快攻好爽，不過升分真係難過以前。本身以前玩開控制聖而家見到聖騎變左質已經唔想再玩，由秘密聖開始呢個職已經再冇人玩控制，或者話暴雪令聖騎定位變左。不過快攻多人玩其實都好易理解，低成本、遊戲節奏快、升分速度都快自然吸引到人，但講難頂程度以前死聲zoo同獵仲難頂。

巴打玩左幾耐，有冇d開放卡 金卡拆下 合返副強度高少少既獵，主流係死聲獵同秘密獵。個人覺得死聲副獵好勁

要玩卡game
但唔想比錢買卡係咩思想
講爐石一年三個更新快既人一定未玩過卡game

5月尾先玩咋 覺得隻game對新手真係唔太友善
打到上20已經見到好多成幾千塵嘅meta deck 相信都係老玩家回坑拆出黎
我自己又冇課金 死磨爛磨先磨到2000塵出黎砌副廢柴hunter

聖最要求技術既係死魚聖，偏control而且10cost張死魚翻生要求計數計好準

實體卡 三個月兩更
一張實用既卡收返嚟隨時過300
每年又會out set
爐石真係算平算慢

我上傳說之前都冇貨過，大約兩年前。果陣日日打競技場打d卡返黎，掌握到競技場選卡就基本上5勝以上，打打下掌握競技場節奏就穩7勝。所以巴打有時間可以打多d競技場。我覺得 競技場7勝靠實力 9勝靠deck 12勝靠運氣

我係垃圾 今日忍唔住砌番副Zoo術
一日即刻打番上rank5
終於可以玩番啲慢啲既deck

明明已經算業界良心

咁良心又未到
普普通通姐

果陣你應該夠塵合單數聖/單數賊，咁會好玩好多

btw依家已經算新手friendly咗好多，以前仲衰

呢個業界做到普普通通已經好有良心

聽聞mtg，遊戲王果啲要傾家蕩產

係唔知點解啲人成日話唔想比錢玩卡game
覺得佢地好怪姐

咪係 卡game就係要慢慢儲卡
想快d齊卡就課金 好正常
唔課金 就慢慢解任 不過會慢好多

當初我新手 場場對面都有dr7爆爆
玩左幾日 嬲到我即刻課左少少合左佢

唔比錢，要時間儲卡又唔滿意
依家爐石啲任又易做又多金，每新彈又送傳又10包左右
真係唔算差

由爆爆博士玩到巫妖王就冇玩
一過meta 就好多卡都用唔到玩到冇乜癮
最鍾意都係以前藍龍德 種菜德 魚人聖 控制牧

今次改版有D悶

奇數賊打聖73波
唔明有乜好嘈
驚比快攻打爆咪玩德囉

利申 皇禍賊上傳說

爬下文我唔玩單數

快攻又唔得

初開時玩紅龍冰法拖到完場又比你屌

想點呀

單賊打單聖46咋喎

玩wild囉
我覺得唔rotate走d卡個meta唔變仲無癮

等多陣啦，暫時meta未定
不過呢兩日都有啲新deck counter 大部分OTK combo
已經好啲，啱啱出頭幾日一係zoolock一係OTK combo 真係好那悶

我就覺得其實55

其實係，起碼幾副快攻deck唔洗諗咁多.想計多d就玩偶數術，張褻瀆係神牌

皇禍賊係咩？btw德抗快唔算最好，combo薩抗快先勁。今個版本就牧師

打面 有咩好玩

可恥

當年玩冰法 控制/土豪戰俾人屌到飛起
早幾版我想玩返控制戰都無呀屌

上版單賊打咩都過50% (而家都係?)
係得單聖打佢有優勢咋喎
係咪玩緊第隻game

見到自己區間多快攻唔識換返刀扇同tar creeper
剩係識抄最標準個副
我就真係唔知你玩緊咩GAME

啱啦，唔好成日抄d外國t1 deck，外國快攻冇亞服咁橫行霸道，自己跟返自己區既風氣去轉下deck先好玩

唔通場場都要疲勞死先好玩？

我淨係知 後期隊 好多玩法 ，
快攻隊 就臉臉臉

只玩奴戰

唔嬲每次更新meta未穩定都有堆人必定用快攻爬梯,尤其是r15-5,

先唔講換刀扇同tar creeper係咪可以46變73
單聖多極咪30% 擺刀扇打其他match up同帶張廢紙入去有咩分別

咁你鍾意慢慢拖儲combo殺人
人地鍾意玩快攻傷害最大化殺人
各有各玩法姐

玩標準爬梯邊隻英勁就用邊隻就梗架啦
由其亞服個個都求勝心切
個個都玩晒同一隻職好正常丫
學似我果陣玩開法師就場場用法師
結果一轉meta就唔使玩
樓主都係練定幾隻職慢慢玩啦
唔夠卡既咪砌返副專反快攻既牌報復下社會囉

刀扇對zoo 內戰 奇聖都有效
快攻咁猖狂帶左變廢紙？
洗唔洗衝出黎自爆呀r20

刀扇飛得死zoo d咩
快攻內戰刀扇好蝕tempo喎
真係想知邊個先r20

比番少少數據你
依副係hsreplay上面唯一一副有放刀扇既單賊
無論起手 抽到 打出個勝率都係低左 仲要係接近最低果張
帶黎把撚

仲要依副係未有新卡前既單賊
有新卡之後刀扇對單賊真係廢紙

睇到呢句已經好想笑
奇數賊最強既地方係有把刀做優勢交換 保護自己生物
你就諗到一張飛刀全場扣一飛唔死人無用
你都係返去玩face hunter啦 唔洗交換唔洗用腦岩晒你

你拎傳說單區黎比?
r15-r5 快攻比例同傳說有得比?
傳說有幾多奇數聖?下面有幾多奇數聖?

咁一係你就拎d數據出黎有刀扇單賊打單聖可以73喇
玩咁耐未聽過人單賊打單聖係優勢

我睇到你句73聖仲想笑啊
玩王禍玩到傻撚左又黎快攻=唔洗用腦

下下睇數據
而家你打爐石學stat定打機姐
係咪無數據就唔識砌牌唔識打機姐?

黑巫岩岩改版個陣 西瓜術強度爆炸T0牌組 接近無counter
奇蹟賊對局小劣 數據都係開細
我換一張拆武器軟泥入去
直接連食7-8場西瓜上傳說
連對奇數聖都即刻贏返多幾場
數據見到咩? 見唔到架 因為仲係有好多人剩係識帶原本三十張黎打
事實我就係咁上法 事實我個陣就係靠打爆西瓜上去

牌組唔係永遠都係個三十張 要自己識變通

最後講多句 其實黑巫改版個陣 奇數賊第一次出現 已經比人話屌打聖獵

FACE HUNTER要用腦?
你就真係為拗贏拗到傻撚左啦
奇數賊聖 zoo 全部都要用腦
唯二唔洗既係face hunter同以前個套海盜戰
唔該唔好再衝出黎啦 唔撚洗交流 照費出怪打頭用乜野腦
定係打張卡出黎對你黎講要用好多腦?

岩
傻鳩暴雪送野送咁少

都唔知咁認真教你打機做乜
算啦 你都係返去睇數據繼續課金抄meta牌每個月努力爬啦
講落去我諗你都唔會明

法國宜家個排位好有問題
16～20rank有好多齊卡，金頭像，傳說卡背
佢地應該係想虐菜/刷500勝拎金頭像
新手好難有意欲玩落去

OTK戰記

唔睇數據唔通淨係睇你鳩up咩
單賊由出現到而家只係得打魚聖係優勢
無論單雙聖都係屌打單賊
不過你唔鍾意stat鍾意靠自己記憶我都無計

同意你講唔係永遠都係標配果30張啊
多西瓜術換拆武器係合理
但係而家個meta叫人帶刀扇就完全唔合理

face hunter你係講緊secret/odd/t7邊種啊大哥
就算邊一種打快攻內戰都無可能係唔洗交流啦

好多老玩家 邊有咁好心機
係咁衝

人地跟住個meta就係換血騎士 你就換刀扇
咁我寧願抄meta牌好過學你咁戇鳩帶刀扇喇
多謝哂你"教"喎

otk>control>aggro>otk
包剪揼戰記

啱 所以所有deck都唔係meta 疲勞戰、農蹦蹦兔呢啲玩得開心就得

利申：r20-15廢柴

幾時有講過meta換刀扇
一開始已經話刀扇係打奇數聖
Meta緊撚係唔換刀扇啦
傳說區間廿場都無一場奇數聖

返去爬分啦 唔好成碌撚咁啦

我以前用副瘋狗德最多都係衝到R2
衝排位好大壓力

由帶刀扇打快攻縮到打單聖
扮緊工見到有人咁戇鳩咪笑下
單賊打單賊73 帶刀扇打快攻

你睇返我第一個comment講打快攻定打聖啦

帶刀扇帶焦油打任何聖騎都唔會開細 講完
樓主都係講打唔贏聖騎我咪講聖騎

第一個comment係講單賊打聖73喎
同埋你又真係講緊"多快攻唔識換返刀扇同tar creeper"

單賊打單聖點改都無可能係優勢match up 講完

其實如果撞aggro撞到厭大可以玩番控聖,見aggro殺aggro

依家個meta唯一可以屌既只係冇一副對任何deck都5050既deck,只有包剪揼
但並唔存在選擇少既問題

控聖係純控果種定dk otk

無全5050既deck應該係好事
只不過因為otk多左 包剪揼問題真係嚴重左

今patch個dk otk得啖笑,要求神搏call唔中手頭嗰隻馬

我個人鍾意5050 deck,就好似之前既奇蹟賊,可惜依家aggro強左冇左5050光環

巴打就咁啦，爐石好玩就係因為好多deck，可以選擇快攻都可以抗快攻，各有所好姐。好似我咁唔中意快攻咪研究下點樣打快攻

認真 2/30抽中刀扇，打聖起手可以留，你玩單數賊次次都打曬咁多張手牌咩，抽中咪留係手唔打咪得

當年我既最愛renolock，打咩deck都55開，都係唯一一次打上top5

奇蹟賊其實呢個patch都仲可以同大部分deck 55波，打德甚至可以64，只可惜打healzoolock冇背刺起手就好難打

叫快攻改下心態啦。
你玩無問題， 可唔可唔好每次 被控制都咁上下turn 數 打唔死塊臉 就投降
玩後期deck 根本點打都無癮

經常連贏五六場連輸五六場咁樣
上唔到r15都上唔到

投降都唔比

輸撚咗啦咩。又未鳩打完
一唔順就投降 ， 心態咁打機 ？

知自己輸咪投囉 心態有咩問題

公司就係想賺你錢

早三四年玩奇積賊+壕聖騎上傳說200名
個時好玩好多

正常 一開始 實要試下華麗殺人法 最後發現華而不實

冇牌係玩快攻最易

你自己都識講場場遇快攻 咁咪轉其他deck counter佢囉
我都係上季先番黎玩 成功用控法 控牧上傳說完夢 今季仲發掘緊邊套好玩 加油

玩快攻deck 玩到7,8 turn 如果keep住比對方clear board
基本上只可以投，唔係可以點？ 副deck 入面可能得返2,3隻Minion

所以咪無撚癮囉
後期 deck就硬食 等機會
快攻就拍law友 就走人

玩快攻就係快速爬rank，知贏唔到就投有咩問題？換個角度諗，唔覺得用後期deck擋到快攻已經好有成就感。

咁都唔係心態問題啦？
同埋你有咩損失？你贏喎

又係個贏字
咁又係嘅 遊戲就係要贏 要好玩

想要過程？打競技場lor，一定唔會比快攻打死

其實要fun 玩wizbang咪得

去blizzard投訴叫佢整走個投降啦

大佬，打rank梗係得個贏字啦
你要好玩就入休閒打
似係你心態有問題喎
要快快樂樂多變化，就去wild 休閒
包你多變化

各位巴打 旅館12勝未